# Tarifador de chamadas telefônicas #

## Principais Tecnologias ##

* Maven project
* Spring boot
* JUnit


## Como testar a aplicação? ##
### Maven tests ###
Abra o terminal de seu computador e navegue até a pasta do projeto. Digite mvn test. Os testes serão executados automaticamente.
 
### Repository Owner ###

* Owner/admin: Urbano Filho, Mauricio (mauriciourbanofilho@gmail.com)